一句講曬餓死定飽死?

好難揀

點解冇投票

你班撚樣就係兩樣都做唔到